{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_020926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "삼청각"
    },
    "text": "三清閣\\n\n1972年に建設された三清閣は、1970年から1980年にかけて妖精政治の舞台となりました。与野党の高位政治家の会合や南北赤十字会談、韓日会談の舞台裏交渉場所として使用され、第4共和国維新時代の妖精政治の象徴とされていました。しかし、1980年代には来客数が減少し、1990年代半ばには一般的な飲食店に転換されましたが、経営難から1999年12月に閉店しました。 その後、建物と敷地を華厳建設株式会社が買収し、高級ビラを建築するために建築許可を申請しましたが、文化財保存の可否に関する問題で許可の判断が留保されました。しかし、2000年5月22日にソウル特別市が三清閣を都市計画施設上の文化施設に指定し、リモデリング工事を終えた後、2001年10月に伝統文化公演場としてリニューアルオープンしました。現在はセジョン(世宗)文化会館が運営を務めており、公演場、韓国料理店、喫茶店、客室などで構成されています。敷地面積は5,884坪、延べ床面積は1,331坪で、建物ごとに本来の名前が付けられています。月曜日を除いては年間を通して伝統公演が開催されています。 都市計画施設上、文化施設に指定された三清閣では、公演場や博物館、展示場など以外の用途には使用することができません。しかし、一部では、外国人向けの公演を行うことは、韓国の妓生妖精文化の復活につながるとの批判が出ています。",
    "QA": [
        {
            "question": "三清閣はいつ建設されましたか？",
            "answer": "1972年に建設されました。"
        },
        {
            "question": "三清閣はどのような使われ方をされましたか？",
            "answer": "与野党の高位政治家の会合や南北赤十字会談、韓日会談の舞台裏交渉場所として使用されました。"
        },
        {
            "question": "三清閣はいつ閉店されましたか？",
            "answer": "1999年12月に閉店しました。"
        },
        {
            "question": "三清閣はどのように再利用されましたか？",
            "answer": "2001年10月に伝統文化公演場としてリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "三清閣ではどのような公演が行われますか？",
            "answer": "伝統公演が年間を通して開催されます。"
        },
        {
            "question": "三清閣はどのような施設で構成されていますか？",
            "answer": "公演場、韓国料理店、喫茶店、客室などで構成されています。"
        },
        {
            "question": "三清閣はどのように指定されましたか？",
            "answer": "2000年5月22日にソウル特別市が都市計画施設上の文化施設に指定しました。"
        },
        {
            "question": "三清閣の敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "敷地面積は5,884坪です。"
        },
        {
            "question": "三清閣で外国人向けの公演は行われますか？",
            "answer": "はい、一部では外国人向けの公演も行われます。"
        },
        {
            "question": "三清閣はどのような批判がありますか？",
            "answer": "一部では、外国人向けの公演を行うことは、韓国の妓生妖精文化の復活につながるとの批判があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 338
    }
}